其實Thanos有6粒石 即係手握無限資源 點解佢唔去幫人？

啲人講到佢咁有人性
本來係為宇宙/星球設想先殺一半人
但佢有哂6粒 個人又咁好 係宇宙飛黎飛去救星球比資源佢地咪得 又冇成本

而家反而要殺一半人咁反智

睇完即刻諗起9gag呢副圖

你呢個係一個好好既問題
所以佢應該唔係殺左個一半人

而係起左另一個世界俾佢地，分開左兩邊掛

入一個星球比足資源佢地就走都得喇

有冇fans討論下？

呢個人物角色係幾吸引 但成套野黎講呢個Bug都幾嚴重

佢根本唔係由人嘅角度睇，係由宇宙嘅角度睇。為左宇宙好，隨機死一半人係necessarily evil

其實個宇宙咁撚多星體 佢地又掌握到星際航行，點會用得盡啲資源 多啲開發應該搞得掂

唔明 死一半人對宇宙有咩好處

佢覺得殺咗一半人就係對宇宙好
唔洗大家搶哂d資源 好似佢個星球咁

THANOS自己咪解釋左
死一半人係反智係由人嘅角度出發就係。問題係佢就係宏觀睇呢個世界吖嘛。係宇宙嘅角度出發，人類死一半有乜所謂。觀點與角度，冇對錯

其實有冇官方答案

上網睇過漫畫係話佢為左取悅條女先去殺一半人
好似合理過電影版

Exactly
即係一個人有太多細菌喇喂
我要殺死一半細菌，人同細菌先可以共存，唔係人就會死
樓主就執著緊，喂，你咁把炮你唔整多個人出黎咪俾d細菌住？d細菌咪唔使死囉？

重點就係 ，細菌？Thanos don’t give a shit 死一半咪死一半。已經Random俾你地，幾公平

殺一半人唔係想溝死神咩？要引死神出黎丫嘛？
利申：漫畫版

宏觀睇死一半人係冇所謂 但點解要咁做

1. 對個宇宙既好處係咩？ 好似冇講過

2. 佢只係唔想其他星球好似佢星球咁滅亡先殺一半人
但佢而家有手套 想救一個星球同比資源人好簡單
唔需要殺人

龍珠個破壞神都汰弱留強啦
大家都係滿手鮮血

1. 等其他星球唔使好似佢星球咁滅亡，仲唔係好處？
2. 都係個句，需唔需要咁呀？係睇你站係邊個角度出發去睇
佢而家都係彈下手指就得，都係好簡單

點解會用細菌比喻做人？ 咁講佢要殺哂全宇宙既人喇

宇宙咁大 點會容不下咁多人
套野由頭到尾都係講星球資源有限佢先要咁做

我問題係佢手上有無限資源點解唔拎去幫人 而返而去殺一半人？

問題係佢手套咪幫到人唔洗滅亡囉
仲可以建造到更好既環境

即係佢為左方便而去殺一半人
而唔努力啲去救哂全世界？

其實佢救幾多個星球都可以架喎

佢肯救的話 ‘因為唔想星波滅亡 而去殺一半人’呢樣野就唔成立

Infinity stone既資源唔係無限既？
咁改錯名喇喎

係唔抵幫，冇諗過有咩問題就係咁生，生完仆街啦又唔肯狠心解決，咁咪抵死囉，有道理唔聽，ok,fine，食屎啦，仲想人幫你，我全能唔等於要幫你，唔見棺材唔流眼淚。

大約係咁

Ok我唔舉呢個例子
我理解佢係要save the universe/planet 多過save the life on the planets.

如果係後者，而如果你講嘅做法同殺一半人一樣都係彈指之間，的確係可以問點解佢唔救哂？但都係兩揀一嘅solution

但我覺得佢係前者，所以who cares

根據marvel世界觀
其實好多宇宙
宇宙出面又唔知幾多重宇宙
多重宇宙再出面仲有
d神明可能笑鳩佢
淨係清到一個單一宇宙根本無用/甚至中二病
出到去多元宇宙可能已經有你想像唔到既solution
直接叫神明起多個宇宙就得

有冇人有其他答案

人設上大家有冇咩睇法可以搵到答案

人係唔值錢嘅生物，死一半又有乜野問題

更何況佢係以一個神嘅代行者角度出發，無得比你簡要定唔要

佢唔止殺人喎 係隨機殺宇宙一半生物

佢係隨機殺左半個宇宙既人（生命）

可能之前講得唔清楚

叫班耶青黎答下，點解神當初要大洪水，淨係救Noah同一對對動物啦
神咁叻喎，唔救哂？

殺死一半人然後又俾自由人類放慾去生 扮乜好人

淨係見到佢好好抽 邊到有資源變到出黎
如果係變到資源出黎 全宇宙去搵啦

你on9?

你有冇睇到套野？ 啲石有咩用處你個唔知？

無限手套幾時係代表係限資源？

實現寶石乜柒都寶現到出黎 係唔係無限資源呀？

時間個粒可以局部將物品/任何野整返好 係唔係可以無限救到星球/回復任何資源呀？

因為破壞比創造更容易
先唔講Thanos覺得宇宙>生物

其實兩件事上係相對。
一：Thanos要去創造更多星球同資源，比起佢清除一半生物更方便更有效益，因為二）人類係貪得無厭，有足夠既資料佢地都會好快咁耗盡，咁辛苦整完比你地，咁快就用晒
等於要用1年時間創造資源，你地一個月就用晒，倒不如我而家消除一半既人，等你地慢慢再創造過

呢個問題，即係問全世界掌握99%人財富，點解佢地唔做下野，分享錢出黎變好個世界

d石有咩用 佢變過咩出黎

睇完 諗起句天地不仁 萬物為芻狗

但你依家係假設宇宙有無限資源喎，Thanos係認為宇宙資源有限先殺一半人

財富有限 無限手套資源無限

加上佢人設係想為人/星球好先去做呢件事

佢要救一個星球成本細過李嘉誠捐1000萬做善事

財富其實都係無限

佢其實為宇宙好可以殺哂全部人
淨係殺你一半已經畀咗面

一開始係因為泰坦星人口太多資源太少
佢一開始假定左資源有限
先會提出殺一半人去拉長星球壽命
泰坦星上既人拒絕左呢個諗法導致成個星球咁荒蕪
呢個結果令佢更加覺得殺人去維持平衡嘅諗法先啱
再將呢個諗法引申到成個宇宙其實算合理

btw如果佢係為咗維持平衡既
點解要殺曬矮人族？搞到得返一丁友等絕種

其實由始至終都無講過無限手套可以創造無限資源供給全宇宙用.....

夾硬要駁故....

其實殺一半呢個方法幾好

好過上帝每樣生物剩番一對

好仁慈又救到全宇宙

劇情需要

得返一丁友都幫Thor整到個斧頭，一半人仲得了

用手套將宇宙資源Double

因為佢信念係宇宙要保持平衡，先可以可持續發展，

依句係解眾生平等 每樣野都有佢用處

同啊乜水爭女溝咋

漫畫唔係講佢比人洗左腦
令佢一直覺得宇宙不平衡咩
不過唔知電影版點改法啦
可能下集又有新boss出黎

好多電影講美國本土恐怖分子都係咁既理念，以毀滅黎達到即時效果/揭露弱點

宇宙咁大
就算佢有能力變資源都無可能逐個星球去幫
佢為乜要儲石一次過殺成個宇宙一半既人？
咪就係因為唔想逐個星球去屠殺

宇宙咁撚大 一個星球留一秒 就算有幾千年命都唔夠洗啦
麻撚煩 我依加啪一下手指就搞掂

你見花園有好多蟻竇 會幫佢地重組定燒晒佢地？

佢咪當佢係執行者 認定星球是overload
不論身份 地位 ，隨機殺一半

呢個真

咁咪大家開心 唔洗打黎打去

係要都kill 3kids

漫畫係殺一半人黎溝女呀
電影講到咁正氣

感覺上如果MCU有Deadpool呢個角色
呢個問題似係佢會用黎挑thanos機

資源有限
唔係可以是鳩撚旦變野出黎

講緊人性係貪
你幫左佢生活 轉頭佢又生多啲

你都識講宇宙咁撚大
一個星球幾撚大你又知？
啲人幾大 食咩飲咩你又知？ 點幫？
如果我係佢 第一消滅你呢件弱智仔

戇鳩 睇清楚6粒石係講咩先算啦

好似香港有樓主呢種無腦撚 呢種撚樣死左佢咪好

實現寶石變咩出黎都得喎

你咁叻解釋下你既觀點

為博而博on9仔

開開心心 但求打個和姐

if the Earth dies, you die. If you die, the Earth survives.

佢係當左自己係神
要宇宙得到平衡 而唔係要幫人

唔好質疑 不要問 只要睇

話就話解決人口問題 實情係背後溝緊女咋

最好解釋就係佢當自己係神
所以做嘅決定一定係啱

睇套戲d左膠都可以跳出黎呱呱叫

套戲幾時有講 有6粒石就石以有無限資源？

中二病囉

重睇啦

呢個最合理

咁點解生仔要做愛？
錫下咪得囉

佢地世界係能量守恆，用石都係得咁多
但aos 有本黑暗神書 可以無中生有 d 物質出黎，但係都係有代價

因為如果去左幫人,你就唔會入去睇

佢用時間石回到人口未多時做皇管理咪得囉

樓主點睇？

拎細菌比喻人有咩問題？ 人類係地球眼中根本就係細菌

同埋你根本錯哂，假設宇宙係得人類同嗰套戲入面既幾個種族，無限一定>有限，咁就係你所講既情況，但係依加你唔知有幾多生命係呢個宇宙同資源有限既情況下，佢咁做係好合理

另外有講話可以憑空變食物岀黎咩

殺剩一半嘅人係undercontrol
幫晒d人係out of control

比資源只會搞到越黎越多人情況仲衰

樓主係咪弱智

香港死一半你呢種戇鳩都少左鳩post啦

睇到呢度發現同樓主係0討論空間
又要問又要屌

電影未睇，漫畫唔係講佢因為愛上左擬人化既死亡咩？

卡通片嘅野是鳩但啦 睇隻紫色野走嚟走去打交本身都on99

咁其實做好人口政策，
生育控制咪仲好

漫畫原本係為左取悅死亡女神

先假設無限手套真係俾到無限資源
但你諗下俾無限資源 文明根本無得進步或者唔需要進步
假設你俾無限資源俾班原始人 有地方好好哋住 有三餐溫飽 仲有無必要發明嘢 擴展文明？
平衡宇宙嚟講 其實殺一半真係合理過俾無限資源
同埋Thanos呢個目標係好耐以前已經有 佢喺泰坦星就滅絕前提出 佢認為係唯一出路 結果泰坦星真係滅亡 佢就只會朝住呢個自己認為係啱嘅方法行

點解李嘉誠有咁多錢咁多資源都唔平分俾晒全港人

唔係手握6粒寶石就可以毫無代價咁做想做既野
最尾佢殺左一半人佢本身都受到傷害

同埋佢既角度唔會係由一個星斗市民既角度出發
而係更宏觀
當人類係一個安逸溫飽既情況下 繁殖速度係可以以幾何級數增長 而當係有限既土地同資源底下咁樣做只會導致滅亡

唔好講話宇宙無限大，就算係到底有幾多星球係可以居住，就算搵到又點知果度有冇原居民？就當係好多好多地球咁既星球，又冇原住民既，咁就會返返去我上面講既野，繁殖速度只會繼續加快，而滅亡只會越黎越快

所有問題根源都係人太多，所以佢就選擇殺一半人，不論貧富，所以淨低既一半人可以享受宇宙所有資源，呢種就係佢對所有淨低既人既慈悲

都係個句直接限制生育先係治本，你嗰個諗法最多係治標

的確冇錯
咁但係佢點樣可以控制到全宇宙所有文明政府，干涉所有政府既內政去監察控制生育？手持6粒寶石係會擁有最強大既力量，但唔代表所有人會聽佢支笛，一樣有好多人不自由 毋寧死，咁樣到最後又同屠殺有咩分別？

呢個係撚BUG
對手套剩係得個DELETE 掣又走去駁古

無睇電影 乜係為咗個咁白痴嘅理由 好牽強
漫畫話為取悅死神個理由仲合理好多
係一個異想天開 有千百萬種超能力 不同形式用之不盡嘅能量
仲可以由無到有產生物質嘅世界
竟然可以有個強人話因為唔夠資源殺一半人 起級唔合理

個分別好大，
人類社會以家庭做核心，
隨機殺人已經令到人類社會好難行得順，
例如你啱啱娶完個老婆生埋仔，點知被人隨機殺咗，短時間心理好大影響，咁再重建家庭要好多資源同時間，
社會角度，用咁多時間培訓一個nasa人材，點知又俾殺咗又浪費幾多資源同時間去裁培？？
而且可以絕育囉，你再諗下sw 再冇變種人都做到，要實行有幾難做

我太認真了

我反而想問樓主所想要嘅答案係咩
佢本身就係一個角色
有佢自己相信嘅理念
可能佢相信嘅做法未必係最好
但至少佢有實行而達到

你都可以問 點解得佢真係去收集6粒石?
但你想邊個答你 同角色講道理 ?

呢個問題我已經喺三個post入面問過

咁整多d resources又有咩問題？最緊要係thanos講到自己殺個女都係唔捨得咁 姐係佢都知死親人係咩感覺 咁都係要殺人而唔係整resources？佢係弱智定點？

其實都係理性分析討論下
畢竟呢套戲好多野值得討論下

其實你都冇錯，只係係時間上需要好長時間去實驗個成效，唔係一兩代人可以見到效果既方法
好似我地偉大既黨玩一孩政策玩左咁耐，暫時換黎既只係大量既人口老化同性別失衡，生育政策係需要要因應唔同文化去制訂同調整。

同埋絕育既話絕邊啲？窮人生仔正仆街？

講咁多其實都係想講以佢一己之力好難做到呢啲野，佢既角色從來都唔係一個偉人，而係類似梟雄咁既角色，仲要係全族人死哂既死淨種，仲要為左呢個目標犧牲左咁多（gamora，唔知係咪做戲啦）對佢黎講一定係揀個最易最快既方法去達成佢既目標，咁樣無可厚非

連登仔就係好多用智者口吻就kill 3 children 既人

想問如果佢地家庭4個人, 生活唔理想
咁殺左佢屋企一半人係咪資源就會充足左?

成班天才

無限資源要搵耶蘇5餅2魚先得

竟然一個負皮都冇，不過我覺得你話俾多d 資源唔係唔大，或者變大個地球
但成件事就柒左唔夠電影感

再加上咁樣冇左一半人d 人會驚，可能會自已控制返

恐怖管治
同埋，佢要冧死亡女神，唔殺人點冧

咁我又唔覺有咩問題wor
呢個情況係4個人分一個pizza
殺咗兩個 人均分到既pizza的確係多咗
呢個係佢心目中既平衡

gamora有提過話自己個星球原本好平衡
佢殺曬佢屋企人其實係破壞平衡 搞到家庭破碎

thanos話佢地根本飽飯都無得食
佢殺咗一半之後而家佢個星球啲人有飽飯食
唔憂柴米

大家對平衡個睇法都唔同

其實最重要都係佢無顧及其他人既感受
資源唔係最重要 人性先係最重要
Thanos肯用親人條命去換資源平衡
Doctor strange願意放棄舊石去救翻Tony stark
大家其實係價值觀唔同所以打

其實marvel都係想整個唔係pure evil既奸角出來
佢既目標唔係毀滅宇宙 滅曬人族 只係達到佢所謂既平衡
得手之後佢都無再侵略 真係嘆世界睇日出

我驚樓主接收唔到上面咁多訊息
簡單啲講
唔整死一半你班𨶙屌你哋係唔會知驚
比資源你班𨶙屌就會再生多啲再貪多啲
睇住隔離條𨶙屌變灰你就識驚識醒
OK?

其實 連預見未來能力都有啦，
根本唔使咁複雜

冇記錯呢條友學識都係外星級，不如諗下點樣計劃係最佳計劃仲好啦

樓主d cm好多負皮

其實佢係有講過架

佢話過宇宙資源係有定數

秒

係我理解錯定你弱智 首先手套無講過可以做到無限資源 如果全個宇宙嘅資源都只係夠養一半人 你喺邊到分其他資源去其他星系 分完本身個星系又點 你都係唔啱睇呢類要少少智力嘅戲嫁啦

講黎都無用
樓主個態度根本就係人地點答佢都好
都覺得無人答到佢
無視哂人地啲答案

死一半咪死一半囉
係個有限嘅土地仲要比無限嘅資源
你會唔會太天真或者只係覺得套戲唔符合你預期？
講真 殺一半咪殺一半 隨機殺夠公平啦
殺完咁啲地方冇再咁多人 資源緊張亦都開始慢慢緩解落嚟 咁啲死剩種咪會珍惜番剩低落嚟嘅資源囉
個問題已經唔係無唔無限了 係你睇呢套戲有冇思考過thanos點解要咁做 係套戲到都得知佢其實仲有情感 識得哀悼 所以佢諗嘅根本唔係你諗咁簡單 同埋好簡單 點解Ds要比粒石佢 係因為呢個結局會贏到 會贏到係點贏我唔知 至少起碼知道呢個結果係有意思 預視見到贏果刻 好肯定話比你知 thanos冇做錯

睇左先講啦

整多個出嚟,咪兩邊個一半,遲下繼續double落去

真心想問撐thanos 個班

如果你死左個地球係咪會更好？
少左人爭資源

去幫人就無人做marvel反派

我覺得個問題係解決資源有限嘅方法唔只一個

你可以計劃/限制生育，低等文明嘅可以教導更高級嘅資源利用，極端嘅可以用哂所有無生命星球轉換資源

然後另一個問題就係6粒到底可以點用
一係就Thanos唔用腦 一係就淨係得殺呢個方法 睇作者

根本覺得其他種族係低殘 蠶食緊宇宙資源 點會幫佢地

我自己咁睇

一個1m x 1m嘅箱 入面放左幾百隻老鼠(半滿) 但入面嘅食糧只夠一半老鼠食

你可以俾多一倍食糧 但俾完 啲老鼠會多到瀉
你亦可以殺死一半老鼠 淨低嘅都食得飽 幸福

你點揀？

利申無追po

冇爬文唔知有冇人答咗未

因為當時宇宙人口膨脹到開始失去平衡 (living things > dead), 掌管宇宙死亡嘅宇宙神之一death (mistress death)需要消滅全宇宙一半人口去平衡返

Thanos 愛上咗mistress death, 為咗取悅佢所以接受咗mistress death俾佢嘅依個task, 就係消滅宇宙一半人口去幫佢達致平衡, 嚴重上嚟講依個唔係佢自己本身嘅理念嚟

唔知答唔答到你？

呢個合理

無限資源 人慾望無窮無盡，資源永遠只會有限，你而家變成所謂無限，終有一日會再次成為有限，Thanos 做法係極端但唔係無道理都唔見得係無智慧

其實萬惡之源都係mistress death, 佢由thanos細個時已經開始接觸佢, 一步一步誘導佢愛上殺戮, 咁啱thanos又完全愛上咗佢, 根本係利用咗thanos 去達到佢目的

好簡單 因為唔型

有人話thanos係為宇宙好, 我同意一半, 因為佢亦都係為人好, 佢同個女講過資源唔夠既星球入面既人有好多痛苦, 所以佢想d人活得開心, 有錯請插

因為佢相信宇宙係平衡 假設有上限 平衡為50生物50資源 但佢角度黎講 70係人類30係資源或者更甚 所以要殺一半人黎平衡返 如果無限資源 洗春殺人咩

reality stone 用嚟呃人
power stone 用嚟打人
time stone 用嚟時光倒流
space stone 用嚟空間轉移
mind stone 佢冇用過唔知用乜用
soul stone 都係唔知用乜用

唔明你講邊粒可以解決資源問題

reality應該可以
不過套戲無仔細講每粒石既設定

讀econ讀到上宇宙

資源有限 唔係話變就變到出黎

IQ幾多先會覺得為咗取悅死神女神而消滅宇宙一半生命係合理過為宇宙生物嘅平衡

動機合理 唔係件事合理
你IQ幾多

比條魚佢食，同教佢地漁係兩樣野來的

佢將全宇宙的資源翻倍，禁人口又會跟著翻倍，到時土地又係唔夠，又係打杖又係死人同比魁隆殺其實無分別，只係一個死人的名義賴落戰爭到，一個賴落一個叫殺人魔到

佢選擇佢現時的方法，起碼可以令幸存的學懂得珍惜，佢地打落兩代都會懂得珍惜資源同現在，起碼保持到佢心目中宇宙的平衡

點解你講緊既野可以完全唔係果回事

因為佢一救 中國或成最大贏家

因為治標唔治本， 咁人口不斷增加， 幫唔到幾多， 長貧難顧

死一半人有咩壞處